[I/A] Digimon rearise(39) 糞驚等執

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數[/quote]

鋼加X 死一次就冇左-70%CD
不過都可以復2次

貓頭鷹係咪要手持兩隻以上先玩得起?

唔知幾時先有貨

一隻已經好好玩

Lm

國set 究極戰刃王龍劍抽唔抽得過?

抽

會唔會有人收日版帳？有兩個帳都唔得閒玩哂
進度去到11章13話
石仲有三千粒多啲

Tg:

淘寶帳

今個月傷害排名獎勵豐富左好多

送？

人人都有咪幾好囉
頭10都on9...
即係如果多過10條友課金抽古代碟..就有機會課黎都打唔入頭10

有無國際服巴打加好友 勁缺衝突戰又無簽到公會

ID:369820349

返貨了

邊間？幾銀？

邊間

就黎出新uwd

派200都炒埋

抽咩？隻x抗諗落都係抽唔過

V 都未中

官方係咪整好多假ac 5隻都係新pool升爆晒 0分一場無打過 2野秒晒我

係人都買淘寶帳開局 點會唔齊新pool

開局都要時間升架嘛 100lv滿技齊碟喎
仲有d係超舊寵0分 之前都無呢d

容乜易一買啲ac返黎入面大把材料

1個鐘就可以set好哂啦

超舊寵0分國服日服都有

只要你pvp好低分 連輸 同埋重置果陣即刻打就會有機會遇到

雖然我d分又係低左d 但都無連輸好多je

為28分而打遇到0分舊寵帳號咪好囉反正隻驚都無得真人對打 無所謂啦

但我唔想中d全新pool
上星期打少d都入唔返2000名

開過個多石帳玩

要等多一星期先有戰暴X應該都唔方勁
奧X應該係新年或者3月電影記念出?

聽朝抽v 定狗好

繼續唔中究V 就黎棄

iktf

出彩點知又係凱膠黎

等抽pokemom算啦

真係想棄左依隻垃圾game佢 好悶

我條女都笑數碼淫蟲好on9, 佢見我成日拎出黎噤pvp見一次就笑一次

數碼暴龍唔ON9 係依隻game個營運On9
完全無任何新野玩 一味激突出獸dfq激突出獸

佢就係話隻on9驚 叫我快啲棄

真係好撚悶 我pvp已經hea到每個禮拜275石算

不嬲都話係垃圾驚
係唔知點解仲繼續玩緊

依家砌緊小號隊光勇隊 得一隻 今日55石抽唔到多一隻黎玩

2光1暗今日70無暗2

一隻暗都無

一隻暗已經好撚勁

唔中 同埋無乜暗隊腳

啲腳平民過光勇

都唔中 免費腳都無用啦

今星期又唔重置必7包包

有2個未課 但單吊一隻 中其他機率好大唔敢博

係咪男人黎

光又已經有3隻 其餘火水木又唔洗重覆

我都想升隊火黎試下，今日有加蛋了不過無哂西同龍王

火隊無火機真係完全無力

我有免費架喎，之前用幣換

火關好似都入到隊點點圖果隻

個陣換左水個隻

抽極都係水木

勇者？

係
之前個十抽中水
今日55石水木

十抽中到勇者咁歐

空白左好多年
俾次機會

想問數碼暴龍 有無top10榜

不過水木 都好難組

無乜腳
水要心十字至有24倍
好惡搞
木就攻回雜色好好多

木其實同情彩差唔多

雙光勇隊長嘅話 猶格 貂嬋 無金時嘅話最尾個隻落咩好？

個定位好kick

我整左隻米妮黎做盾4定5sb

無米奇老尾

無抽過個合作

呢隻好野黎

個陣嫌佢個合作太ON9 抽都無抽過

但你遇到暗個隻金屬龍佢換隊長你點算 成日死依個位

仲有隻唐老鴨

已經hea到等佢出CP先買碎進D獸算

347604193 國際服加好友

靜過太空

棄左了

戰暴x主技好似2000%傷

2000% cls........

8月31-9月30

第一招
打兩件 2000% +50%暴擊
無視人地堆盾?(唔記得係咪咁既名)
第二招
打全體200% 50%機率暈 減敵人buff 2rd

被動
勇敢 不屈隊友60%攻buff 7rd
對器用造成1.35倍傷 永久
自己下兩招減70%cd 永久

勇敢天下
9v 奧mm 墮lin 多路 戰x
岩岩一隊

可能過多一兩個月又到不屈
可惜X戰自己無盾
不過夠高傷同埋有70%減cd技
應該都夠做

最多威兩月
望下器用主角

冇睇性能抽野好耐
除非有D有同冇差好遠既寵 : 獅子, 墮/白虎
不過獅子而家都開始救唔到既喪屍撒旦了等緊隻究V收皮

獅子算玩得耐
無獅子

課左神秘石兩三日被停權,有無巴打有方法解決

唉

cap圖黎睇下寫咩

比相睇下 快

同埋課邊間？

四葉

國服？

幾個月前日服 今日國服

安心脫坑

日服無事 國服咁快收皮

路過見到巴打個名，唔好介意，不過你個名個女優2019年自殺死咗，你知唔知？

一早知 然後？

冇，路過見到問吓姐

知左好耐了

唉，真喺好可惜改完名諗住佢會有新發展

知道左之後先一直唔改名 keep住用依個

依家我唔敢睇佢啲片(唔係因為驚)

我都無睇了 要尊重番

如果你對瘦底大波有興趣，可以試吓SEARCH呢幾位
1)佐伯なるみ (並樹ひかり)
2)椎名みくる
3)逢見リカ (晴海梨華)
4)令和れい (ゆうか凛／あかり美来)

唔該巴打

請番正經野先，有冇國服巴絲可以分享吓點打今次極大，見隻王可以中黑暗，但只維持2ROUNDS，仲要唔係必中，王仲有技可以消異常。

決定重返日服 但首抽刷邊隻好

閃光暴龍獸bm播唔播得過？

仲有12個鐘 快抽奧mm

國服嘅話抽

課左4000石 中左奧m同究v

但pvp 上到s應該收皮

正石？

之前神秘石被人封ac 怕黑

咩料，2000%

目前最強就係究v同奧mm組合聽日抽埋戰暴x做勇氣最強輸出隊

成幾千銀咁重手
我寧願買個多石ac抽算

呢排間間日服神秘石都話無貨

唔買個初始多石號抽

倒埋，繼續無v

抽MH啦

好多都有了，差嵐同新嘢

4抽1小夫1Juno

who 小夫

煌黑

真紅皮已收

打激突仍然會用到真紅
but pvp 器用type 既真係收得皮

又係all in完乜春都無

600石中戰暴X

一隻9v收鳩器用皮

800

唔中 繼續棄

1000 石都唔中

係

勁缺技能石 10技好難

究v2000唔中 今次戰暴200石搞掂

1200炒哂

30抽中

有冇人想接手個ac 唔想玩

又棄

我幾日無玩

你前後有冇棄左5次

無

到想玩番個陣就會玩番

pad 唔神秘得㗎好自為知

下 pad有架咩

明明見你每半個月棄一次

痴線 我上兩個月打齊D活動架 不過唔撚中D蛋咋嘛

pad封完你AC仲幫你改名AC停止中

唔撚係掛

有一排無啦啦話要封AC
跟住見到其他人貼圖有FD個名改左做AC停止中
唔知真定假

頂 以為無事添 唔早講

好耐啦 冇事咪好 可能唔再捉了

PAD不嬲間唔中就大bam周架啦

日服巴打去開邊間神秘石,國服買完四葉神秘石被停權,唔想日服又中招

我個fd係出遊戲王之前俾人封左個千五日

新手借問聲淘寶帳邊間買？

非常感謝您使用萬代南夢宮娛樂股份有限公司的服務及產品。

感謝玩家的耐心等待。

關於您的詢問，「數碼寶貝ReArise」為了讓各位使用者能安心享受本遊戲，當我們確認有違反服務條款的行為，以及類似行為情況時，將會嚴格執行包含停止使用應用程序等對應措施。帳號被禁止與轉移帳號也在考量範圍內。

經通過調查指定帳號的購買歷史記錄，我們檢測到了相關的取消購買記錄。

針對此事，煩請玩家盡可能提供我們以下資料以協助我們展開調查：

==========
- 經手購買過程Google或Apple公司所發行的購買訂單截圖並附有以下詳細資料:
- 購買訂單編號(購買編號)
- 進行購買的日期與時間(購買時間)
- 金額/價錢(不包含稅)
- 購買物品名稱
- 玩家申請退款/申請取消購買的原因：
==========

※若您持有多個購買紀錄，請盡可能提供給我們。
※若您可以提供購買明細內容截圖，也請您一併附上。
■ 附上截圖的注意事項
::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
- 我們只能接受「jpg」「gif」「png」格式並低於1MB以下的截圖。
- 若您無法將圖片壓縮到1MB以下，煩請您聯繫您的手機廠商。
- 請您確認「訂單編號」、「購買時間」、「物品名稱」與「金額」是否清晰地反映於截圖中。
::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::

您所提供的訊息將有助於我們進一步調查。

我們尋求玩家的合作與諒解。

萬代南夢宮娛樂股份有限公司

賤到你 淨係笑

上面我咪提左你

有預感今個月又出多次omegacha

你咁樣都係無分別要加4次先得

戰暴X打得勁大力

抽左2000都仲未抽到

加油 今日又派100石 好快中

近期更新預告（200902）：
1、9.7-9.24???：拉貴爾獸（新個性、器用）、熾天使獸（新個性、獻身），可能會復刻座天使獸（獻身）、智天使獸[善]（冷靜） 、拉結爾獸（獻身）
在BP中：
拉貴爾獸（器用）、熾天使獸（獻身）將獲得全屬性+10%
座天使獸（獻身）、智天使獸[善]（冷靜）、拉結爾獸（獻身）將獲得全屬性+5%
2、9.7-9.18DFQ活動【復刻】：決意之眼，主角為緬庫獸
1）活動說明：
內容復刻，可以重新獲得通關獎勵鑽石，可通過DFQ挑戰獲得緬庫獸[DFQ]（勇敢）及其專屬技能石、專屬技能磁盤
2）特效dm說明：
屬性+50%，pt+80%：戰鬥暴龍獸[X抗體]譜系（勇敢）
屬性+30%，pt+50%：滅世龍獸譜系（勇敢）
屬性+20%，pt+10%：拉貴爾獸譜系（器用）、熾天使獸譜系（獻身）、閃電龍獸[DFQ]譜系（勇敢）、緬庫獸[DFQ]譜系（勇敢）
3、新獸說明：
1）9.7-9.24???：拉貴爾獸（器用）
HP: 9404 /TEC: 4805 /DEF: 2909 /SPD: 22
被動：自身“毒燃損狙殺”造成8倍傷害（永久）；友全體DEF+30%（7R）
主技能：4體220/330%，無視格擋，敵4體PWR-60%（4R）
副技能：4體160/250%，自身TEC+70%（2R），敵4體85%受到毒燃損中隨機一項的影響[m=45%]（2R）
2）9.7-9.24???：熾天使獸（獻身）
HP: 8424 /TEC: 3380 /DEF: 2112 /SPD: 12
被動：自身獲得“自動復活至100%HP”效果1次；自身凍結無效化（永久）；當自身HP低於30%時獲得以下效果（每場戰鬥可觸發一次）：解除自身電麻暈睡 毒燃損、封技、失明狀態，自身格擋時傷害減免90%（永久），自身“自我再生”1500點HP（5R）
主技能：單體460/650%，自身格擋率+50%（7R），“掩護”隊友3次並減免傷害50%
副技能：全體130/200%，友3體恢復70%HP，自身PWR耐性+60%（6R）

當我想放棄既時候

然後個post 其實得返你有玩我應該下星期一棄

已經變左集郵game

抽唔到 想玩都無得玩

邊似你成日中

啲運唔係期期有，而家行緊衰運
但隻驚真係太悶，等玩多兩三個禮拜夠一萬連勝cap張圖比自己打下飛機，之後就可能棄

玩pkm好過

pokemon咪又係無野玩
第一日打完BV已經係每兩個禮拜玩得最耐既一日
兩個驚都係圖鑑驚黎

轉玩pad 抽蛋驚

棄左好耐，只係咁多年都無del到keep住登入，間唔中抽下野

糞驚都有囡囡玩

pad150石係咪完左岩岩裝返登入得個芒亨抽 連續4次合作送抽都係同一隻野

on9驚爆錢上限解唔到任

個po靜到

撞柱中紅色龍，唔玩了

我都繼續食白果，想棄了

一齊棄，玩到好辛苦

Keep住打pvp又攰，派彩之後啲石唔夠兩分鐘就無曬，唔知自己成個星期到底係做左啲乜

咪臭係

啱啱清完dfq抽埋200又係得垃圾

有心情先清dfq, 抽埋就再見了

個個都棄
仲有冇人玩
利申：仲玩緊

玩緊hea住玩

x2
日日清曬日任+隔幾粒鐘on 一 on 打曬pvp d 體就關game

輕鬆玩

正，維護又唔知幾時完
垃圾驚係咪終於執

Ios無得課佢 慘

用曬d石轉an😂

UWD堆X怪無限出技防全狀態

果然比人屌完就會出好野
比老細的左入房屌左成個下晏
加埋班收工更新再拎埋40石11連出左戰暴X

UWD 新個5關幾有挑戰性

而家UWD係咪唔會跌omega AB code?

終於中啦

一共用咗幾多石？😵

1020

慶祝棄左糞驚，去pad 到課返1pack🥳🥳🥳

唔知點解自己仲玩緊

快啲棄啦，浪費生命個個星期都要追新嘢比狗玩

想好似linkz咁由開驚玩到熄ser
每隔兩粒鐘就好似自動波咁入驚打PVP，比數碼世界牽扯住走唔到

棄左數碼淫蟲之後 人都精神左唔洗日日諗住要pvp 同日任10石之後星期一又倒哂 好似上星期無做過嘢咁

國ser出杰斯屌唔屌得過？

中出一星期可以飛

終於抽到x戰暴，埋數抽左成3000，見抽到又唔想棄驚住

隻火山龍分明係出黎剋死究v

剋埋奧米加mm

比狗玩

玩左四日 好難進化D boss 好難打 係咪得石頭進化術
主角獸究極勁唔勁？

火山龍一出左係咪大家只會用奧米加鬥毒

1200石先中

4000 1究以為個pool無究仲要重複 4600食晒屎

有中咪算好

2000石抽曬，俾3隻冷靜聖龍我，屌

火山龍唔係防奧米加毒咩

我冇石抽
仲有成個月

唯有勤力多少少打pvp儲返一排

屌係喎，無睇清楚，即可以退岀戰場收皮了

隻火山龍又盾又加70%防，呢期pvp無得秒著去

用後感：盾太小,都係會照俾有buff既主角打死

400石

用黎頂究V有無用？無究V個環境開心好多

聖人mode

有場對面惡魔，御龍，究v，多路，奧m 終於可以秒到我隻惡魔

1600石未中 又要等下星期 糞驚

隻野應該可以用黎打uwd防D成長期比人秒
應該每wave都會回滿盾可能連補血都唔洗

月尾出金甲龍X抗，望落似不屈兼硬到仆街嗰啲黎

終於都連勝左一萬場，我覺得自己已經打爆機棄得驚

快啲棄啦

講係咁講，一起身仲訓係張床度嗰陣已經條件反射咁入左驚打pvp

你隊嘢。。。

講完棄驚就出比我

屌開口中

有啲想抽隻新alter-B玩下添
不過次次啲奧米pool都好撚伏，又無乜石，好似都係留返下星期金甲龍X好啲

之前抽唔到d新寵,都會有d唔份氣咁死要追,而家巳經hea玩到仆街,唔會再追,就算抽唔到新寵, 用返舊隊打, pvp 求其hea打到都有3500名內, 求撚其其袋300算, 上次追撚返 不屈隻AS 同 勇敢果隻AB 到而家都未撚進 所以都係算鳩數, 心很累

代碼又唔係必跌
又難抽

國際版黎緊個2隻奧米加抽唔抽得過?

邊度有得睇

fb , discord都有人po咗

奉獻黑奧日服到而家都係t1 唔少人仲用緊
AlterS就防爆 都幾好用 不過打uwd刷碎刷到傻

幾千石中哂另外四隻 都唔中新奧 屌

但呢2隻係唔係無專屬能力碟

單抽中左隻奉獻黑奧
隻不屈唔追了

已經唔想玩隻垃圾驚 次次出新野千鳩二千石都抽唔到 之後 之後又無石抽最新嘅野

44抽中晒4隻 而架刷緊代碼

有冇得港台版轉去日本版㗎
我用嗰個創造ID 再打返ID落去日版嗰度用唔到

兩個唔同game黎 玩日服嘅話買個多石新手號啦

國際服追得好貼

獅子隊要點組

邊有咁多石呀屌

啲x抗體愈出愈屈機

隻金甲龍x抗睇個款又係唔抽唔得

一個月後又變垃圾
器用主，究V ，奧米加MM... 次次都係咁

agree

不屈拎黎防應該襟玩啲既，係啲打手愈出愈勁易比人淘汰
反正出埋堆X抗應該執架啦，一隻玩到一個月算係咁，唔係隻驚連3週年都捱唔到

下個月即刻出隻專打不屈
同埋隻金甲x係打手黎
應該仲玩到一年半載既

金仔我當半隻打手，不屈本身攻低，奧mm仲有防爆加埋火山龍既話勇敢應該仲頂到，暫時戰暴x有減CD同2000%主技都仲係屈機啲
反而有防狀態又硬，唔易死之餘仲有攻擊力，睇重佢生存能力多啲，搭多隻獅子既話應該撞見都屌出聲

抽中先算，好耐無歐洲過

都啱，抽唔到講乜都無用

有奉獻黑奧嘅話一定要放
萬一對面有獅子都可以用迷失
抽到墮爆同閃爆就落埋
獅子基本上暫時國服是但亂配搭都屈到爆

做哂D日任先發現差1個HI .屌

而家都要靠奧MM清攻防BUFF
其他真係死哂
2周年隊直接成隊收皮

係woo,奧米加mm 仲有價值

抽中晒

1600石先中金甲龍x抗

成功allin撈底，仲抽返之前幾千石都抽唔到既混沌

獅子好勁

好友名單見到個用奧MM 帳號升到LV16就棄左

有無清有工會推介
依家呢個成日都無人出席同打激突🥺

咩服

日服

失落的國度

睇黎6會終於要步其他會既後塵，好似已經幾日唔夠25人出席

棄驚之後人都精神左

發覺自己玩親啲驚都係垃圾驚

dz招人

謝過Ching
已入會

個會得返30人已經開左自由加入，但都係無新人加入，隻game已經愈黎愈少人玩

一喺唔出一出就出齊兩隻

國服岩岩先出完墮爆就出白虎

即係又要抽過?

四聖獸得朱雀廢

個一周年真係迫人課金 短時間狂出野

我一隻都冇 日服聖獸應該得返白虎有用 其他淘汰哂
回本期都未過就冇哂用冇愛可以唔洗追
如果有出周年版箭豬可以抽 PVP過一排冇用但仲可以快速刷關
未抽墮天都可以抽白虎先

有墜天洗唔洗抽白虎?

兩隻都係扣人5回buff 但白虎多個扣所有敵人一半攻
又可以用黎頂奧MM招ERROR
遲D新究V有紫屬殺手 白虎可能比究V秒?兩隻都冇唔知 就算白虎死左個扣攻效果仲會係度
抽唔抽睇你了

新手邊度買ac好？

好彩未買ac,垃圾驚

又唔喺嘅
青龍都叫有d用
成日打BP都見人帶青龍+奧米加MM+御魂獸放Error同Lost

10抽中玄武 收手等白虎算

放棄玄武等白虎 瘋狂抽緊vol.4卷 暫時中左隻撒旦 想要埋混沌龍

我都想玩下狀態流 但諗到之後可能出防狀態就唔敢抽了

夜晚維到聽日中午睇黎有大更新
之前聽人講好似有新個性

以目前日服環境成街都喺火山岩龍獸同Magnamon X呢講狀態流又真喺弱左少少
目前比較強勢嘅異常都喺得暗闇同封技，其他都比上面個兩隻擋曬
最大問題喺隻青龍好脆，比人打一兩下就玩完

諗左好耐決定抽下40抽中

成萬二石咁多，我係你既話一定有新野就抽，唔係啲石留到隻驚執都未用完

除左動畫既好多都唔識抽唔落手抽完又唔係成日玩，即刻同冇抽一樣
執左開新驚都唔錯
佢第一年個問卷有得比人寫感想，我就寫左如果你要執柒開新驚請整動作驚之後d問卷就唔比人打字

隻驚已經去到唔抽新野無野好玩既地步，但玩新野都係玩得一陣，真係想佢快啲執柒左佢算
執柒之後有新game出都偷笑，我都想有動作驚玩，但睇個勢bandai都懶得放資源落去啲驚度，出下玩具仲賺錢

今次個新DFQ都冇玩
感覺佢係整好新驚先執舊驚
佢求奇出隻糞驚堆舊寵又可以LOOP多次賺多筆 唔怕冇新驚啦可能會糞D咁解

DFQ算啦，除左打黎拎石都無乜作用，隻妖狐又唔勁，刷曬分先得50石，你咁多石唔打都無影響啦
第時出新驚如果都係糞驚真係唔陪佢癲

11抽中白虎 諗緊追唔追埋隻青龍好

青龍無咩用。。。儲圖鑒就gogogo

下個禮拜輪到紅蓮X，真係一個月一隻X抗吊命

邊度有得睇
佢今個月算好，出隻礦石獸究進
可以休息儲兩個星期石
由真紅蓮開始，期期都要追咁濟
我係差鋼加x 同今次隻礦石獸究進

都係睇discord見到v-jump有圖話出，咩資料都未有，應該31號出
呢兩隻無都唔緊要，反正無乜特別用途

新手入坑
最中意機械邪龍
而家仲有冇辦法可以入手？？

糞game都入坑

玩落唔差呀
一開始又送鋼鐵加魯魯又送石
都易上手

又皇騎活動但張圖得紅蓮X 不過應該之後都係出皇騎X
等顱骨X瘋狂吸攻

依家機械邪龍一喺孵蛋，一喺用卷抽ticket gacha vol.4先會出
兩樣都喺靠運
Ticket gacha出個隻可以進到上混沌龍
但喺出嘅機率喺0.05%

如果依家開局又想玩機械邪龍嘅
我建議你抽返隻金甲龍X
之後再去刷DFQ拎隻烈焰龍獸返呢

但喺好似講到紅蓮X好勁咁
又要不停打bp

我而家都仲未抽過鋼加

如果打PVP
用兩隻PWR輸出+神聖天使+高安
仲有一隻放飛行V如定紫機暴buff PWR好d?

buff或減防

未有資料
不過隻驚都係得BP玩架啦

依個係幾多前既隊黎？

年前*

新手冇計啦

不如買個多石acc 抽返幾隻新寵打仲好啦之前見到好似幾十蚊巳經有

新手入坑 肝咗幾日終於升到第一隻究極體 多路戰龍獸 我細細個已經好鐘意

佛系打機
用左好多心機升唔想棄

我都係新加入
玩左兩日
加個好友
470577356

已加 個名最仆街果個就係我

真係好撚仆街

10+1抽抽到

依隻好似現時PVP最勁果隻 恭喜

新手抽中不屈奧米加alter-s但唔知個進化代碼邊到有得打？又唔見有得係商店換 求解答

Pvp最多%果兩隻我抽晒
墮天BM用左20定30抽
但我而家太廢打唔到代碼
兩隻野停左係lv60進化唔到

去打uwd隨機跌

可以去shop買 好似有包

有冇話邊d關易跌d

無架，睇彩數，可能打好耐先進到，新手仲要難打，而且pool入面啲奧都好少人用，所以新手其實唔太應該抽奧米pool

岩岩買左
進墮天BM要20粒大暗
唔買有排打

最難係頭一兩隻究極體 之後就打得贏 可以買夠一個屬一隻

個陣起手抽中左混沌獸
之後卡左喺番長獅子獸成半個月先進到

依家好好比新手catch up番 以前完全體都升幾年

乜D奧冇用咩？我見wiki佢地都排T1至T3所以all in咗

呢個網?
真紅竟然係T1獅子同朱雀同級隻原祖奧同暗箭豬都高過佢係T2想點
條友都唔知仲有冇玩隻驚係度呃犒費

而家應該得奧mm有用，但呢隻奧pool唔會有，其他都比較少人用
啲排名我覺得無乜參考價值，睇下PVP邊隻多人仲好
同埋過兩日就出紅蓮X，咁樣all in左落奧度好唔抵

咁激突打傷的話真紅又真喺上到T1

絕對認同
奧pool 得隻不屈alter-s 有d 用
真係有愛先抽

agree,激突TEC 隊我仲用緊真紅配混沌

真紅 混沌 巫師 鴉神
四隻Tec隊打傷真心無得輸

不過我真紅同鴉神都抽唔撚到

我冇鴉神，巫師
落左爆裂加奧加，同埋器用主

睇黎今次奧mm同戰暴X真係退得場，比紅蓮X剋死曬
有啲心郁想抽埋隻之前石像返黎，搭埋真紅可以玩勁多野迴避攻擊

真係要重新諗下點樣組隊
不過都係抽到先算

agree.仲有隻 冷靜最強之盾，10 round 防爆擊
不屈奧米加正式收皮

我反而無乜諗隻顱骨，隻野用卷抽應該都唔會咁易抽得中

不過而家爆唔爆擊都冇所謂，d x 抗 本身都千幾%
唔爆擊都大大力

而家啲爆擊都係拎黎打激突刷傷害先有需要，平時真係唔爆都大大力

紅蓮x屌打奧MM

然後過兩個月又一堆勇敢寵出黎屌打返冷靜寵

想問國服主線有幾多章？
最後今日半體
爆水打到好撚攰都未完

唔好傻啦
比我喺營運我就會先出一隻寵buff器用打冷靜
仲要復刻返暗主比班新入呢嘅抽
機率就因為佢唔係主打，可以較低d去到0.8%左右啦
講就講話方便大家周回，實際喺叫大家比錢

之後等到成街都器用個陣就要你地抽返奧MM同戰暴X

btw其實依家出紅蓮x你無混沌或者真紅蓮抽中左打BP都喺唔夠抽

有人抽紅蓮X未
控場,半控,持續傷各防一種
兩邊都有紅蓮X+真紅既話都唔知要打到幾時

抽左，淨係諗到紅蓮X同真紅做膽，未諗到點砌隊好

可能都係要防返其他控場
箭豬頂到究V既話應該可以用黎清迴避?
見人組混沌 紅蓮X主技+副技秒哂有火山龍buff既戰暴X奧MM
唔洗清buff都殺到

200石抽到 睇黎又可以玩返排

咁好
我要800石先抽中

之前金甲x同條鳩龍抽咗5000石都無 嬲嬲地棄咗

用慣左獅子同金仔X已經好耐無諗防控場，諗住繼續用獅子祭旗算，但又要搭埋火山龍先夠硬
清迴避係有啲麻煩，本身諗緊放箭豬/玩殘奧即死/用紅蓮X直接打落去順便加自己迴避，如果可以整個位比人試下隊就好
組混沌秒好合理啦，早幾個月仲用緊箭豬嗰陣我搭隻喪屍撒旦都係唔清buff就秒對面，紅蓮X而家大大力仲要減埋對面防同tec梗係輕鬆殺奧MM同戰暴X

1200石乜柒都無，唔會再課錢落呢隻game度，啲寵今天的我打倒昨天的我，養生打pvp，抽唔到就罷尻就棄game算，上次條龍都抽到最後先抽到，閪game

真係好閪 連保底都無

真係放棄，離開數碼世界

呢隻驚真係好閪，黑起上黎可以五、六千石乜都無，真係唔值得課金架

雖然都係神秘石 但期期一抽唔到就課都好撚金 所以都係不了

原來6會做會長位巴打都走埋，仲有無會可以入

仲未執

咁快出隻野救MM
芳香LM招毒 唔知扣幾多

一街都火山龍，邊救到
唔知佢個新模式有咩玩

用開獅子>墮>奧error
而家隻紅蓮X搞到我要出大耳究極減墮CD清兩次buff
原來萬聖節隻野係冷靜 好似可以組真紅快速清兩次buff

未出紅蓮X之前我都仲會用下戰暴X清buff跟手奧mm放error，而家紅蓮X搭真紅再加混沌大大力，都唔搞咁多清buff玩狀態

真係唔應該對隻驚有期望，個新活動無聊到

有75石同一堆藍證
我而家買緊每月5證 但都冇用過凸到100貪好睇就算

自從UWD易出左證之後啲證已經用唔曬，有時都無換每月5粒，反而係彩色嗰粒唔夠用，唔知幾時先整到一隻150出黎玩下

+50防-50爆隻龍可以用橙買

但而家已經完全唔見有人用

佢早D出橙我可能連火山龍都唔抽
D防狀態都幾快比人清走哂

嗰陣我反而諗都無諗就去左抽，順便拎返隻獅子出黎做祭品，通常乜狀態都係獅子硬食
同埋火山龍主技之前都幾好用，可以封下人技，仲要debuff係逐下計扣兩turn，可惜而家紅蓮X連封技都唔驚
不過火山龍最好用既地方應該係UWD，最後5關可以令啲低cost既無咁易死

如果對面死剩1隻 火山龍招技就會有用
火山+獅子真係幾耐用 不過用得多都累
我而家減CD開兩次吸攻慢慢磨 現實時間打成分鐘1場

究V係咪伏 有愛想抽

日服應該冇咩用了
有愛就睇你自己 有兩隻 可能易中既
或者等X抗

冷靜果隻唔知係咪改過黎
以前好似扣20定30抗 而家扣70
清1回buff>2回 擺左成年倉.唔太記得
不過應該都係冇咩用

抽個200石睇下 唔中就等x抗

20算

獅子 石象 紅蓮x 藏頭露尾x 真紅蓮
定
獅子 墮天爆 戰暴x 藏頭露尾x 火山龍
好

上面🤔

千年獸 都有消耐性
奧MM最後用處都冇埋

明明隻千年獸200石出左，想抽埋隻龍帝點知抽左三千幾先出，覺得自己傻撚左

屌你咁多石

1000石又落海

清左袋啦，而家淆緊唔知下隻X抗夠唔夠石抽

玩到無咩動力玩

好正路

冇石

見到千年上水得20石一抽紅光奧米加歪斬龍

下隻X抗居然係墜天，唔知到時夠唔夠石抽

如果30日出既話都叫做可以收兩次綜援石

兩次綜援石都1000，計埋啲登入同每日10石應該有1200，睇下到時有無運

過幾日要抽返鴉神先

點解

好撚野,連續3星期用綜援400石想抽隻X抗紅蓮,一隻究極體都無今日正式棄game, 打都廢撚柒事打

打激突排名戰 無佢唔得

墮天副技最多先清得4回buff 900傷即係只能清迴避 清唔到1000盾,防buff
用古代專碟冷靜1.5倍 可能副+主就夠殺冷靜?
但感覺都係用唔耐

如果器用有隻真紅咁既可能好勁，但而家我都諗唔到砌咩隊可以襯到佢同時又可以好易贏返冷靜隊轉頭
反而冷靜1.5倍仲要用碟先有好孤寒下，明明大把本身被動就有，而家反而要佔左個碟位，係咪營運唔妥隻墮天有心玩佢

而家睇返每個階段好似都係紅蓮有用過墮
有CD都難搞 打得4隻 都係清剩1隻buff
而家睇佢幾時出全體清7回buff啦 或者全體連擊清buff先有用

隻墮天用落又唔差，拎黎清完迴避再用兩週年主角打落對面都幾甘下，有時仲可以秒曬對面

自己冇隻究極體回到血焗住用返神聖天使

抽左成個月都抽唔中一池隻冷靜超究極體
心灰意冷

你地玩緊日服定國際?我成年國服無玩入反黎見多左好多究極體

請問呢隻個進化代碼係邊度得到?

請問有無公會有位嫁?

打激突隻龍

進左了唔該,有無公會有位收人

終於出古代十鬥士想玩，但已經賣左ac

我個ac del 鬼埋

係咪得返我玩緊

仲有我

都唔知抽唔抽兩隻古代十鬥士好，想抽黎儲又唔太有用，仲要分兩個pool好似好伏，有無人抽

我
+90%攻太吸引

隻古代暴龍好似唔錯
避雷針+復活 仲1隻包哂+攻扣抗
唔知招毒點 但應該都唔弱

好似淨係用黎打激突刷傷害先有用咁

而家勇敢弱勢，就算抽左都難砌隊勇敢隊出黎玩
隻野防唔高又唔係不屈咁硬，仲有千年一野就可以扣左佢個加防，又係比紅蓮X秒
唔知下隻X抗會唔會係襯新年出隻勁野，搞到我都唔係好敢拎啲石去抽

上年12月又係出4代寵
用左1個星期就冇再用
跟住個卷抽完全體取代埋6翅獸

我估下隻應該係奧米加X

V-jump預告居然唔係x抗而係隻咩黃龍獸

而家pvp都唔知點撚打 回撚到2046

你嗰隊都幾難搞，唔知抽返隻墮天X抗救唔救到

抽撚到咩咩都唔中

有無得清走一半錢 成日爆好撚煩

隻黃龍無視所有盾 再紅藍紫1.2倍
不過要爆擊先有傷 奧MM防爆+古代暴龍-TEC唔知頂唔頂到

我係見到佢又全體加3迴避覺得好癲，到時唔知打到幾時
反而招技望落勁，但係獻身唔知用起上黎效果點，未必有想像中咁打得
四聖獸又出返黎，有啲想抽隻白虎

無辦法，我都係keep住搵野進唔比自己啲錢升上去，啲錢有上限真係好on9

爆4倍再1.2倍 清哂防爆就秒3隻 之後兩隻慢慢搞都得
4聖好似話虹率10%但復刻寵要預左唔耐用
上年1月復刻1周年箭豬之後2月就出神女FM

如果真係咁堅，可能又要拎返隻獅子出黎

之前唔見左部電話 而架見國服出奧MM DL返黎玩下先

今次仆街了，all in完3400石一隻都唔出比我

原來仲有人玩緊

仲未抽到古代加魯魯

Alter s 進化舊野好難出

我碎大把 但唔中Alter S

予告會更新PVP

隻究vx都幾型，冇左眼珠就同高達一樣
100%迷失，無視埋抗迷失可能遲d出7回抗迷
70%中毒判定3次磨耐d都死

係幾型，有啲想抽
好彩之前想要番長獅子順便拎左隻番長花仙返黎，唔係頂唔住隻究vx

V仔獸好似齊左5色
抽埋呢隻留石3月電影記念啦

3月做咩事會有電影紀念

兩年都係3月左右電影記念，估佢今年都有
冇新戲可能都求奇搵d野記念

隻數碼暴龍錶好似3月開始賣，可能到時會有活動掛

後悔係咁用石抽隻究vx ，搞到無石剩，仲要抽唔到，而家出隻獅子剋死埋，呢三千幾石真係射落海咁款
下個月仲要出隻話清迴避既，今次真係直接棄驚算，點樣次次都追新野

又想棄喇？

btw 白色alpha 係咩嚟

今次真係棄，唔棄都唔玩得幾耐，真係頂唔順
咩白色alpha無留意喎

終於del左，正式棄驚

好似係新pvp送既寵？
仲有隻黑色金仔

7回抗迷真係白痴
估到佢會出架啦，係估唔到轉個頭就出正糞驚

終於做返人了

巴打你唔係棄左好耐啦咩？

正糞驚

入嚟笑下仲有人玩緊

天女進化左做春麗

能力好撚屈

有無好友可以比我加
回歸發現無晒好友

想問其實抽能力碟會唔會比抽蛋更值？

頭先首抽中左戰暴x 有無用

國服有 日服無

有勁獸先有需要用碟 廢獸用幾神既碟都係廢

我抽到閪貓，係咪可以重點訓練佢

參考日服黎講 閪貓都係閪

國服加魯魯x有無用？

日服都有用 勇敢隊bp激突都入得

依幅算唔算勁 我差白虎

日服唔勁 唔知其他服點 但係呢隊仲新既時候好勁

日服係興玩咩隊

日服快幾個月

我玩國際服 諗住等有白虎 魂獸 金甲X就抽嚟玩住先
其他就應該等古代同黃龍

日受 新BP 個rank 有無人知點先玩到！？

唔係頭300位下星期入去玩?

奧x
好似月底

奧x要出了 離執笠又近一步

新手想問到底點樣快速得到奧米加... 淘寶最盡得戰暴AC

奧米加都有好多隻

原本果隻童年回憶

原本個隻都有兩隻 不過成個系列既奧超過十隻 基本上得不屈AB 冷靜AS 同OMM叫做有用 其他全部垃圾 唔好為愛喇 有都出唔到場

淘寶買ac等奧米加x抗體

係用戰暴升定點嫁 唔識

係唔係抽咩實體化果個

金甲龍x抗勁唔勁

可以講係唔廢 但唔係話必抽

奧米加X抗係器用

已經抽左

國際掛應該

有冇技能睇下

未出

抽左6百石啊 好彩無玩好耐 主線好多石拎

隻奧x好垃圾

有技能睇未

オメガモンX Omegamon X
奧米加獸X抗體(勇敢)

HP      PWR     DEF     SPD
9,084       7193    3559   30

專用碟
• PWR+700/SPD+24
• DEF+206/HP+1000

特殊古碟
•對個性器用的敵人造成1.5倍傷害/−50 HP

主技能 全部刪除(All Delete)
對敵人全體造成200/290%的傷害。
使敵人全體的BUFF減少5回合
SPCRITICAL
極低的機率(20%)造成12倍的傷害。
使敵人全體以80%的機率錯誤。(2回
(錯誤為PWR的60%，並以PWR傷害抗性修正)
SPCRITICAL低機率給予特大傷害。
※不受技能效果及能力碟的機率提升，傷害提升等效果影響。
※不受防守爆擊影響。
Cooldown: 140/125 s.

副技能
對敵人單體造成1000/1500%的傷害。
對敵人與護盾造成傷害。
抵銷目標的迴避攻擊效果。
使自己的DEF提升100%。 (1回
Cooldown: 120/105 s.

被動
• X-抗體
使對我方全體的觸電.麻痺.封印技能無效。(7回
使自己附加2次技能使用後CT減少70%的效果。(永續
使自己附加僅限3次抑制敵人傷害最多1000點的效果。(10回

-70CD可以瘋狂出主技屈error 算係咁啦 除非有11回防error